IG大量中國新account

Po咗張相 諗住hashtag
點知一打到 #standwithhk 佢就出咗police俾我
咁我見到 有二萬個post喎 咁就入去睇下啦

發現全部都係啲大陸ac
當中唔少係專開黎聲援班狗既ac

當然仲有好多大陸仔大陸妹既po
應該係機場之後既反擊黎
而我地既eyeforhongkong....

Standwithhk....

香港人加油就好多

其實好多外國人用ig hashtag不如用埋英文多啲
（註：咁做被起底既風險高）

鍾意玩ig啲人去咗邊？
（點解我個ig顯示個「萬」字會變咗 「万」...)
我都係轉返英文

豬閪白格唔做野有乜計

Sigh

Push what should we do?

Twitter被ban就轉陣

請大家瘋狂report’

豬閪百格真係難啲

逐個留言 大陸翻牆用ig做乜

請善用不推文回覆
（我唔想推走更實用既po)

豬閪巴架

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

網軍？

又燒維穩費

Push

612 721 811

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

佢地早幾日出精

都會大撻既精

Reported 咗一堆，十幾分鐘就話review完，跟住全部都話無違反community guidelines

Reported

多謝分享！
我轉用spam，每日report少少幫手清咗佢！希望大家都幫忙！

rthk都好多，全部0following and 0 follower
救救港台

其實咪繼續囉 比外國睇下中國人幾撚7